陳欣妍、沈殷怡著三點式跑沙灘再行山

「Double S」陳欣妍、沈殷怡主持的ViuTV節目《美女郊遊遊》，自本星期四的一集有兩位身穿紅、白比堅尼泳衣的畫面後，星期五播出的一集就再將噴血指數上升，令連登討論區內有數頁留言都是集中討論二人的身材！事關兩位Shirley換上三點式於半月灣沙灘上奔跑、潑水，即時令人覺得不似是在看行山節目呢！其後，Double S在導演的要求下穿上泳裝與短蜂褲下山，即是重現愚人節的預告呢！

至於兩位在比堅尼外再加上短褲的打扮，導演都有在節目中提到是不少歐美女生的打扮，而她們都覺得容易走光與「易惹蚊」，或者應該穿Sports Bra加上運動褲比較好？

節目既然稱作《美女郊遊遊》，大家都自不然是看美女郊遊的部份，行山景點也大可自行在網上搜尋得知呢！這個節目一來是「食正」近月大熱的行山主題，二來也專攻網民的兩大喜好-----美女與性感泳裝，相信也很大機會成近月ViuTV收視冠軍 ！

💘✊十卜

Shirley chan 正哋